曾侮辱新屋嶺輪姦案受害人的 會員Frizzle(港豬), 嘗試合理化警魔呃宿舍

#12 以會員名英德納雄耐爾#165028 話呃宿舍15年無損公眾利益
---------------------------------
條友曾以會員名 何東精神（團結）做5毛

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

會員編號：#165028
會員註冊日期：2018/1/1
入 LIST 原因：曾以網名「Frizzle(港豬)」對手足幸災樂禍，近日又以其他網名對遭警暴對待的市民講風涼話。

上述資料更新日期：2020/8/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

關鍵係admin縱容班支那5毛狂改名, 點解會員名係可以改呢?

因為大把五毛係所謂自幹五無中共科水, 自由改會員名係降低班友成本

一早block咗條毛

Push

呢個真係知名五毛黎
有時見到佢留言都會追擊下佢

其實外國大把討論區係唔比改名
我留意到支那五毛次次一臭左就改名,一個帳戶改6,7次大有人在

admin應該發信通知2月尾前可以容許改最後一次名
2月後就永久封鎖改名功能

多謝樓主 整合

其實我係抄

#3 Pantoloc#195

感謝會員Pantoloc幫手

push

唔建議直接 block 人
貼個 label 畀佢哋
得閒幫手宣傳下等多啲人知咁至好

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/1/10 19:15:59

其實連登個制度係可以改無限個名
只不過要90日之後
90日之後就唔同咗
所以account嚟嚟去去都係嗰幾個

iPhone 搞唔到嘛

根本無合理的理由比人任改

oush

用會員標籤功能
任佢點改都走唔甩
個 function 係跟會員編號

推